[唯一清泉] BLACKPINK Jisoo引起的非自然現象

12月上旬，JISOO經由仁川機場出國，像往常一樣記者們早早地來到了機場等候，拍攝到了JISOO走入機場的全過程，而她剛下車的一張照片成為了2018年偶像圈最「懸疑」的照片。

就是這張照片，能看出從JISOO的嘴裡呼出一條長長的白霧！

有韓媒指出，官方資料上顯示JISOO的身高為162cm，而她呼出的那條白霧居然有70~100cm那麼長~

這家媒體甚至為了驗證是否能呼出這麼長的白霧而讓兩位記者親自試驗，一男一女兩位實驗者都說根本不可能呼出如此長的白霧。 他們甚至提出了2個假設，一是下車之前JISOO喝了熱水，二是發生了讓JISOO長歎一口氣的事情。 不過媒體雖然試圖聯繫JISOO，但卻沒得到任何回答，於是這張神奇的照片也就成了本年度最大的謎題~

笑撚死
唔會真係煲完煙掛

補充

一定係車到煲曬成包煙

佢地唔食煙的 我同佢地某成員幾熟

jisoo純品到啤酒都唔飲 更加冇可能食煙

用極快快門有可能影到

應該係仙氣

Jisoo琴晚話我知佢有超能力

咪屈啦

係車煲完煙吹到仙氣
死煙剷